FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (259) 棄驚潮

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

未來巴

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Andilyp
bm216......
Tkmdanny
Bm216722
NoLucK383
HuaCaHuaCaHuaCa
vgamevip131
kinkinchau
EaismyAngel

係？

屌我都覺自己好撚得閒

不過今日心情靚，交完assignment

未來熱對開post有種執着
好佩服依種毅力

喺外國一個人住好撚得閒

美國巴定英國巴？

真係好有執著 正到

柒咗

真係好撚閒
頭先打sb打到瞓著咗

唔關事啦〜
不過都好，成日抽到香港場

次次#950 未來巴已經準備好

咁啱啫

唔lag?

我之前用wifi就lag
搬咗新屋之後用lan線，即使得一格都好順

其實攔截個stat 係點計？
你地係禁圓圈去攔截人
定係L2 撞過去

4場dr d1 + 3場wl

好用但有啲頓
西國家除非你玩gervinho 佢 pepe
20萬值唔值? 歡樂既話值， 追wl成績我會揀返金章安

Fifa15 跑狗隊 好期待

new post LM

又話homewin wl做標題

諗諗下好衰，無用到

做乜唔叫 WL 點解刷唔到home win

太mean

以為會叫home win

幾服舒，不過town 好細，週邊野多，悉尼多其他野玩d

其實係得香港咁rash架者，去親邊道都覺得好舒服

英國都唔好得去邊...

啲天氣係咪好19

係特別係冬天

返到嚟成日被人屌我行得慢

我都好想去uk
好多年無去

supersub?

我都想去下澳洲未去過，美國又係
希望今年有機會去左美國先

uk如果淨係留喺一個城市好易悶

正選

我都plan緊下年去

想睇英超，未睇過

唔知係咪我錯覺
有冇巴打覺得自從ea出左anthem同apex legend之後個delay嚴重左

要番工都冇得唔留係一個地方唯有weekend多D出去其他地方

未出ac米蘭bday卡
會唔會出

睇左幾年曼聯

睇親英超波都落雨，點解英國零瀉咁濕鳩？
唔唔覺佢地有用雨姐/雨衣

佢哋唔會擔遮
所以佢哋好容易地中海

問得好
目測7成人落狗屎都可以唔拎遮，照淋雨好撚痴線

好想去uk

唔覺，不嬲都咁嚴重

通常佢哋都會着hoodies

無聊買隻90天使 打WL

全部一齊處子WL

表現仲好過生日包 生日細路

估佢唔到

我連玩pro club都覺得有delay
可能係我上網問題

雖然係咁 但係久唔久就會有條癮想翻去

好多係英國讀書做嘢嘅巴打

雖然啲野食又貴又少選擇 但係係英國嘅感覺好正

自由自在嘅感覺
食下subway 去下china town食飯

証明呢道好多富二代

最正係去supermarket執平嘢翻去煮

買過啲1pound嘅burger叮

其實都好多普通家庭會出到去讀書

呢個又未見過

個人認為仲勁過sif salah
兩隻都lam

巴打咁離地

星期五打wl真係好不智
我訓先

關咩事
好多拎獎學金 exchange 一邊打工一邊讀書
唔係話去到英國讀書就係富二代

我反而覺得星期五易打

基本上香港d中產家庭要供個仔/女去沉鹹水唔難

如果同salah比實勁過lu

200k 真係抵屌

其實外國讀u同香港差唔多
講真你香港讀完都有學債啦

但外國個讀書風氣真係好唔同，認真

屌 d仆街一抽到作客就走

可能係英國生活唔會貴得過你哋喺香港生活好多
因為一個星期有五至六日都自己煮
可以好平

關事嘅咩

鬼佬地方自己買餸煮飯真係可以平過香港，尤其是肉同海鮮果d

又話零課但咁多錢試嘢嘅？

仲要人哋個份量係好撚大

唔知啊
感覺上比雨水揼得多
對啲頭髮都唔好

佢係EA員工 不要問咁多

今朝先中馬屎眼 咪有錢 課都唔玩呢d啦

有冇試過birthday son呀？

講得好啱 依家出街食飯真係好貴
不過冇辦法
啲人嘅感覺就係出國讀書等於富二代

其實都有諗過
真EA員工係咪有得任揀卡

真係，奉勸其他巴打afford到嘅出去見識下

I hate to say this but Hong Kong is really fucked up

Drop啲中堅麵成撚日走上去嘅 戇鳩鳩

無呀 唔扭得既麻麻地有性趣

[member]咁樣做9佢老豆[
生舊叉燒好過/member]

獎學金exchange另計啦

不過上一代父母儲錢，買樓都輕鬆好多，以前幾十萬已經夠畀3成首期，中產搵幾萬蚊（當年搵幾皮已經算中產）做十幾年嘢已經隨時供斷咗自住單位，夠錢買第2個單位

英國明顯貴澳洲/加拿大好多啦，宜家唔知，起馬我讀書果個年代係
去得實有咁上下家底啦，一係老豆舊政府人有津貼

巴打好大？

宜家好似要成球喎，大家中產個定義個gap好大

到Tekkz出賽 應該大炒

英國學費+使費一年要唔要廿萬

Ea 會唔會再出Icon SBC? I mean 抽Icon 個隻

啊，你緊係新黎，佢員工黎架喎，無人話過你知咩

真員工都唔撚玩啦，知道晒佢d仆街野，個server又西
你有冇見過荷官去賭場賭錢架

如果你係讀預科high school 嗰啲就一定好貴
讀大學嗰啲就有平有貴啦 睇你讀咩科

駁唔到

唔爆，但應該大你地少少少少少少⋯⋯

ok

澳洲印象中早幾年讀書好貴
唔知有冇記錯

好難做到20萬內掛，租間房加學費都去咗10皮以上

傳緊有mid icon sbc

所以我自己既印象都係出得去讀書既人=非富則貴

有冇人用過哂if 尼恩 b day meunier?
尼恩係咪好啲 拍middle vieira cdm

喺香港隨咗學費同車費之外，同中學洗費可以冇乜分別
當然話一定要住hall感受舍堂文化/上莊呢啲另計

Cheers FC 叻仔

yes 勤啲返pt就得
我當年hall都冇住 冇乜洗費

追咗陣以為自己入錯post

變左吹水post
就快夠鐘，睇下陣間有咩新野出

唉屌我係台灣讀答唔到嗲

今晚會出我利ge人

不過個個家庭狀況都唔同，理財習慣又唔同冇得簡單計算
我個年代係香港 20萬可以係幾年學費加生活費

WL真係冇動力打

洛賓

終於出!!!

robben

單丸

Mid icon sbc

87 87 86 85

好貴
仲要出埋mid icon sbc，肥料全線爆升了

仲有moment 亨利
兩個87 88 一個89

冇哂貨係倉之前放哂

駛唔駛咁貴ROBBEN

今日出個D SBC 個個都勁貴

完夢了

Robben要4個quest

勁貴

等icon完左先做洛賓

2星腳都要咁貴

見你user name 知你爆機了

唔係話佢唔值
但好貴

obj係
RB SMS (Lazio果隻)->用意甲球員入波+贏rival
CDM 拜保定-> 德國人入波+贏rival
Guarin-> 11隻中超人贏7場online single

要改名喇 洛賓（95pace)

張robben好勁

終於出Robben

出咁多車狗d人 但又死都唔肯出隻右閘

要放頭post 一定好多人問

Robben 睇數值同Henry 差唔多
如果細數差唔多唔算貴

給我一個有氣有pace既洛賓

82 stamina
86 strength先痴線

仲要94定96 finishing

瓜林 沙域 保定

要成百幾萬
那有錢

得閒再re-post

要唔要 600k

一定做

隻洛賓

我就快成隊波要不停調位

正狗閪死大陸狗
1-1補時
最後92分鐘單刀食全餐輸12碼走場
屌你老母浪費時間 損人不利己

慘喇 要DR刷

十場rival wins
戇撚鳩

cdm 保定composure +到96
passing +好多尤其係long pass

隻亨利sbc list咁長嘅

之前個啲入左波 就算輸都會計
今次應該都係
幾仆街 引人打dr

打cdm 好似唔差

佢寫win
除非又bug

Mid icon啲包

頭幾日計 後尾EA改返要贏先得

唔好同我講洛賓咩兩星腳
屌你老母個Stat
未上chem style都咁誇張

同歐霸版比原來多咗12pace

勁撚到痴鳩線

隻洛賓得93既原因都係防守姐屌

屌你老母早兩日出洛賓唔撚得嘅
做咗brandt同werner冇錢了

有 avoid using weak foot, 應該好過就咁 2 wf

werner 仲要同洛賓撞位

可以出貨

94 reus表示

toty bale嗰陣都好多人咁講，記住，robben唔係任連，不過佢國藉靚好多係真

屌，做定放貨好

做唔做mid icon sbc好

做完佩列錫乜錢乜肥都無晒

隻sms勁到
我朗今個禮拜要加油啦

做一次

入唔到隊就放啦
呢隻野睇落幾勁既
2星腳既美斯

李華度強化版
好岩我用 可惜連唔到同貴得濟

我隊荷蘭完夢了

定係講緊ICON SBC

有愛就即做
求14 17 佢唔係一腳都玩得過

好中隻古烈治返嚟都好

我有德甲呀，但係好撚貴

Mid icon sbc 比想像中平

Robben

入唔到隊幾勁都冇用 訓得

好似同上次baby一樣?
上次駛唔駛用IF?

擺左邊射近柱就啦
本身仲要跑得咁快
食HAWK有成91 STRENGTH
應該又快又撞得小小既

一樣都係3隻

玩德甲就要做啦
無一隻RW勁過ROBBIN掛

正解，控到禁區幾下啦古卡他靚位就抽啦
我西班牙fans都極度欣賞佢

baby blanc 560k

唔知，15 16緊
我好撚窮

唉究竟點解我要做werner

早兩日先入左 88 pulislic

又蝕錢賣走

德甲呢隻真係無代替品

車迷又要做洛賓的軌跡

一早話唔值

88PULISLIC可以買過
ROBBIN一過就無
我覺得佢係德甲同拜仁ICON

洛賓成百萬真係抵做咩

貴到做唔落 用番FB PEDRO 算

我都未睇幾貴

荷蘭

撚卡斯拿斯果球

諗緊做唔做佩利石
依家d 價彈起哂 冇錢整啦

邊洗呀

痴線隻Robben貴到

基本就一球

都唔要 totw

依家上fut睇個價一定唔準啦

但係再四年前卡斯拿斯撚左佢一個世界盃冠軍

佢個球又真係勁既
聖卡斯向下沉個段時間仲要比佢撚

洛賓loan都要84啊 亨利先83
等我loan隻亨利試下先

係, 但報仇果下 J 足我幾星期

想賣黑朗拎舊錢做享利
好矛盾呀

利申：阿狗

好彩有張toty包皮唔洗砌洛賓

利申德甲

我就係驚出mid icon sbc所以派彩果陣做左

就完game乜都玩下

做囉
講真，C朗係勁
但攬住過世咩，加上享利94 唔會差太遠

阿迷仲要諗啲咩

Untrade夠做個mid icon sbc 手痕想玩
又驚佢出隻岩用moment 冇哂肥料

要90幾萬

有錢炒卡嗌窮

諗住聽晚再出SBC先放

84 起碼8000 先放

都四月啦就
我想做但唔夠錢

930k

我都係得20萬

而家用緊上 想轉下玩msn
主要係頂唔順隻伊巴 想試下蘇狗會唔會好啲
但係唔捨得隻97messi
到底換唔換好

分分鐘過萬 大把傻仔做mid icon sbc

Mid icon係咁多隻bb抽一隻

等緊放黑卡

Mid icon Sbc中佢係咪算好...

400K左右賺左啦

唔蝕已經好

本身冇icon中堅都ok嘅。。
不過雷c vvd已經好過佢

個sbc係唔抵做？

上隻中過伏
今次唔會再做

唔係中左bb利比咩

點解

上次冇做反而今次想做

你買一隻返嚟咪差唔多

邊個中咗bb比利。。
中得隻RB佩老大，已經祭咗比blanc

佩奧爾

ibra唔順手你仲有選擇咩

bb比利買啦我記得
我記得上次Sam gor做左個bb icon sbc
搞到冇哂untrade做另一個fb定唔知咩sbc

洛賓好勁 但疊哂位+唔岩駛

一邊賣野一邊慢慢做下亨利算

不過靠佢幫我慳返幾廿萬，算佢啦

雷c呀
好彩最後都叫做淨係用咗10幾萬做到雷c
不過本身可以1蚊都唔洗用

諗下今日做定星期一派彩做⋯⋯

我諗住用otw朗過世

諗諗下900k嘅話我不如upgrade下cam好過
HL reus都只係600k

準備整mid icon抽恩沙基

都有諗過上otw, 但出左享利
要做了

我仲有偉拉，不如把心一橫砌隊阿狗

其實隻洛賓7chem 擺Lm 都夠做 d stat爆哂

我啱啱都6k入咗兩隻
叫做有得執一千幾百

換隊前諗清楚

中伏

我就係瘋狂換隊既人

個勢d肥料會升，要買卡嘅可能要過咗呢浸先

呢隻都用得到既

其實係因為車 賣走既人都會變勁先會有依個錯覺
salah lukaku 古惑大盜 falcao 全部都唔係真車

Dllm仲打算攞黎祭

拎自己去祭

15kcoins搞掂

唔好比佢引到！！大家要冷靜d理性d！！
強烈勸諫大家！！

正解諗緊做icon定robben

決定左除左IF同icon之外
唔買任何咭去做亨利
唔知完驚之做唔做得哂個sbc

利申: 無愛但覺得勁

Meunier 加波叔不停比人中出 想念baby blanc了

警世

仲有兩日 唔知會唔會真係整隻細哨出黎

D untrade 塞去做應該慳到80萬
仲以為2.5m搞得掂
岩岩一睇成3.5m都係做唔起

屌 岩岩先睇緊r10 出左sbc平左幾多

啲肥料升到癲左快放

中左89 連尼加

唔hold多幾日？

我giggs。。。。

有排升 strong hold

我冇乜貨，放左佢算了

200幾隻84 85 等聽日再放

邊道出問題？

我愛洛賓

中謝老四

唔知 可能未食shawdow ？

屌你啦ea

警世圖

同恩沙基有得揮

想博隻古烈治 我太大想頭

都好呀, 叫中個英人中堅

食張shadow包你滿意

已經勸過大家

實會有人上嚟po自己中古列治，但都要堅定，唔好比人引到

上嚟望一望，好警世，我都係繼續去奴WL

啱，上次我都baby都冇做

做呢D SBC同買六合彩一樣

一心諗住ea係仆街
就唔會去抽

我相信遲下一定會有who上水，但中伏嘅人係數以萬計

已經用一個整隻祭品出黎既心態 但真係中隻好小小撚兩手都唔得既

你依隻真係最差嗰堆。。

窮撚陣 89謝四打CDM拍Kante得唔得
定用Pogba好過

冇愛就用普巴好過

吓，呢$5000唔Han 得架喎

開GAME到依家一隻200K以上都未中過
等遲D 肥料跌返價 換隻BLANC算
但諗極都諗唔到隻BABY BLANC用咩代替

Icon sbc中左Raul 應該食咩chem style啱用

梅利亞

Mid icon sbc搏唔搏得過
衰左就做祭品既話係咪都可以做一次搏下

話時話
Rival點刷home win

都差一隻本身想blanc + meunier
賣哂d貨 加個兩隻icon 有200萬到
整完blanc應該得130萬左右 可以點執哂rm 兩隻cdm

冇得刷

岩岩先搶到冇計 已經比人中出到滿滿的 拎14win算

問s 字頭果位巴打，佢最清楚

Sam gor

錯晒啦，唔係Sam 仔，佢都無老二

點先搶到market個d轉位道具...買左3個字都字買到

Robben 紅線5chem都要做

衝左出黎

sadxxxxxxxx

佢會話quick sell

炒起哂啦下話

應該都係，唔啱用嘅祭咗佢

似炒唔起喎，上次大家上過當今次好難再奶野

同埋有樣重點上年勁既prime icon 要好多icon 可以祭，今年次次要得1隻 唔通組隊垃圾icon隊用黎掛sbc啊？

就咁睇stat 隻savic幾勁咁

好似叫sadxxx8263

用手機槍易d

我得翻呢隻同文素未走 其他7 8k嗰啲走囇

有無巴打friendly

抽完唔敢睇
係players果度逐個位置睇下中D乜
好彩唔係GK

已經有人中古烈治

實有人中架啦
運呢D無得講既
唔中既人大把啦

我地都係腳踏實地做人啦

大家要忍手 諗下自己d pack luck 每week既紅卡 冷靜下

哇隻古惑大盜咩事升到咁誇
頂價放出

聽日最好即刻出埋列貝利

用呢張有冇得一場解兩個weeekly objective

個市會爆炸

klose算唔算好

應該真係得wor
但好難搵佢入波

刷obj掛

睇黎要跌番落去d10

跌一個division, 領先就換佢出嚟擺攻中瘋狂遠射

用reus hybrid意甲咪仲快
兩個入波就刷到

中90享利
算唔算好

做洛賓定博下icon好

Jose Gimenez又差唔多升到max price

有隊全untrade B隊，但哥列斯卡入波難啲

梗係做icon抽恩沙基

猁贏左英超

電競

DR比EA做嘅情況係咪最大機會？

係

DR贏波閪過刷online single match 幾多百倍

傾家盪產做左robben
5chem照用

頭先半場射第一下中柱
第二下補射空門頭鎚中楣
之後比人一下遠鳩射入咗

呢個情況發生係我岩岩打wl到

sif普巴真係好好用

身為阿狗中柏金

想要喲未來方向

lala上86 反正唔係貴 但係差好遠
之後upgrade st > lw lb
唔知你幾錢 實有人答你全隊toty icon

thanks up做紫福？
冇錢啊 得幾萬
先LALA86 LW唔理住先？ 升左福先？

if福應食咩style

WL都咁樣

lala 紫福 otw anderson if robertson

Tekkz

如果打右翼 揀邊隻好
88 figo, 90 okocha, 85 zola

哇，堆新sbc貴到CLS

大家會點簡

自從Fut 生日開始之後未贏過輸親都係蛾眉月頂附近被人白燈遠射一抽就有，咩球員射親都入，我射就起腳慢或者起唔到腳，中人中眉中柱或者唔中龍，唔知點玩，真係要棄。

生日vvd因咩事一晚跌6萬

本週任務放棄算燃數
當無見過
玩DR仲慘過Home win

其實三十場wl廿幾場都有得打，十四至二十win贏輸9成取決於射唔射得入，五五波個波碌去邊面，有冇人同意

做古亞連

最近係問老二死撚咗未

好難玩呀今個星期
平時8w2L
今次5w 7L
嬲到想賣哂人做icon sbc

紫福未用過
耶蘇同hl福我都用過
福勁好多

仲用緊prime 都已經好一般

mid 真係可以.....

just do it!

中古烈治 Pele 番身!!!!

大細哨 油雞 古烈 比利等緊你

從不弄險 賭錢sbc 好似無做過

隻89 kane一晚升咗20k

有無洛賓食評
好想做 但要賣仔

d stat 爆到就黎要食哨兵加頭 咁濟

係睇有無愛or 撚唔撚得掂sm 用佢隻兩腳

做一次好冇呢

食 basic 好似好 d

車仔陣想要洛賓
Full chem 但古怪大盜有防守好似岩用啲
但唔做驚後悔

話哂洛賓算真車

中nakata好在係當blanc祭品

真車一定 robben

同意，有好多場勝負取決於一些不穩定因素

都唔知點突破，明明dr呢兩星期升左二百分，都係十七w

由零開始入坑玩咩排陣好? 有無咩國家的人會比較易搵同易入手？
1. 無課金
2. Possession踢法

Mid icon好似唔抵做

呢家入手有D難搞喎 呢隻GAME得返5個月命

Robben 99curve+finesse shot trait 真軌跡

隻game射唔射到先

未patch前就可能得

個軌跡行入多兩步可能得

隻黑世三勁到 第一場就hat trick

中古烈治就抵

Kbd換契仔安
比提換波叔
就變真車

mid icon sbc 中大簡

都唔錯呀

中撚咗nakata 啊屌你

中馬基利尼

堅決唔組Mid Icon sbc
見到巴打們既中伏令我更有決心

唔組

沙域同埋保定都想呀屌
有冇辦法係rival刷 照用homewin得唔得
雖然我知rival啲撚樣係痴撚線

整 MID ICON SBC = 要整埋 BLANC SBC

我都係見ps store做特價入手解下悶，五個月後到時出新版再諗
呢家唔知有咩人易入手去砌陣，求攻略

整左啦
我bb果次中klose 令我更加堅定

baby同middle都係中nedved

就用呢隊做dr意甲仼

趁而家堆icon跌緊緊
賣唔賣咗if簡迪做啲prime icon嘅祭旗sbc好

可能要學啲pro 咁用屈招

我會用巴西陣

做左2次
兩次都中CF迪比亞路同老二
撞哂位

用哂以前用落堆sbc球員加五萬買黑卡 換middle icon幾抵既

用晒un吹做，出迪西里

有賺啦

打CDM用唔用得過？

忍唔住祭左隻lkk 真係太撚廢

呢隻唔見人用過，唔方好

中88 林伯 完全冇用

做洛賓好肉赤....

其實同普金分別好細 得防守升得多 雖然頭鎚水份佔好多 加埋phy再爆d 其他進攻能力=88藍卡

係network問題
逢禮拜五人跑都跑唔起

其實好用嘅middle icon真係唔多，比利 油雞 古列治 真朗 best 韋拉 Rio 之後都冇咩 所以想中好野都難

我又冇喎
可能玩慣左中鉛

可能我條lan線太廢
佢係lag到sm都出唔到果隻
啲傳波力度又唔啱 溜冰feel

條撚屌踢左閘都好撚廢
真獌都祭左佢廢時眼怨

我baby就係中lampard
肥料

其實icon sbc唔中gk已經要還神

Middle 已經好好多
細哨 告魯夫 馬隊 老馬
仲有埋700k up既
其實真係做得過

有無巴打俾下意見

cdm boateng in game打cb 有冇能力一戰 睇stat好似唔錯
想當佢blanc咁用有冇可能

如果抱住用黎祭嘅 可以做 純博就唔好啦

你想做咩先

做左隻比列錫
好後悔
唔太識用

祭囉

集思廣益 呢個禮拜入唔入weekend league好

如果做比堤打CDM都唔錯 國籍靚 全場走上走落

Socrates 做凈icon 88 88 89呢四個sbc

Sbc rabboit哩d都祭
做league sbc好撚辛苦㗎

我好衝動咁搵左野祭黎做呢隻比列錫
跟住又祭 好無奈

唔係用過普金覺得ok先做嘅咩

咁仲問快啲趁生日卡in pack做完抽

從來唔會諗做嗰d league sbc，最多做幾隊個pack靚d嘅抽下。

Rw 俾who need Ron bale覇住左個位
見到Robben 咁好j 軌都要忍手

隻socrates做唔做到隻kante嘅嘢先？

做un吹請三思 我見好多巴打都祭哂

好想做洛賓
轉咗全車仔陣玩得好開心
其他人都無乜用
重點係無錢
Un吹rio都想祭埋去

二月前都仲ok

壞疑ea出ut卡對team全部都係轟
隔日又出隻車
屌好想知有冇得投訢
班友仔專出自己鐘意ge人

其實隻game玩多一個月都收皮之前sbc啲球員唔用咪祭左佢

阿熱都未出聲

untrade kante 之前都舉左

西甲迷先慘

FUT app 係咪登入唔到？

3隻會點揀

呢樣真 西甲勁卡又貴到痴線

賣咗kante會搵聖誕托打佢個位
見入game rating都差唔多
應該冇所謂所以先想賣嚟整

我用黎打lam好撚勁
除非太懶唔識落底
cut in 近柱 頭鎚 樣樣都惦

終於變返rival 刷weekly 正

用哂啲勁un吹再加30萬做咗軌跡...
雖然好唔值....但就完gAme乜都玩下...

係, 一路一隻都無刷

起碼唔駛再睇到呢度又post邊個邊個走場狗

無撚謂

開心就得啦 又唔係pro player

就完game乜都玩下先唔應該做sbc

btw 我都係軌 欣賞你既轟陣

走場狗

Dr有冇咩快捷方法刷
返狗工weekdays冇時間

promes似係2隻既優點拉勻返 5*sm 90+pace 扭得射得

聖誕拖 基本上已經勁過if kante 有佢就用錢玩其他好過

有冇師兄用過89隻簡拿華路
好似見好少人提起佢 諗緊用佢 基亞連尼 拿玻里黑腸 文奴拉斯 中揀兩隻用 得500K左右

無時間咪唔好刷又唔係必要 都係當肥料啫

Promes其實麻麻地好用 呢3隻最勁一定老山龍

Mid icon 中左耶辛😭ea 又玩9 我

拎隻普金Gnabry出黎玩

中龍真係喊出聲

一心打算用轟玩到完
不過下年真係咪鬼做咁多無愛既un吹
第一年玩輸經驗

隻savic唔似肥料

祭落icon sbc 拎100k pack 又一條好漢

我用otw果隻後備出嚟好勁啲直線走位靚到

好 唔該巴打

屌我懷疑EA今個星期調低咗德國player嘅work rate

我成隊德國咁滯喎

咪 疊埋心水砌blanc 仲好

唔駛又諗用唔用得 自己扼自己

我成隊德國打咗幾場DR未贏過
最多和

睇嚟要自己跌一個division嚟打

如果入到隊 食shadow打cdm 或者stay back 閘真係幾好丁

咁都係promes 同Lozano 之間揀

Stats 2隻差唔多，promes 就多隻腳

啲stat同meunier一樣咁制

中查斯古特 係咪都伏左？
第一隻icon

特別係隊波有番咁上下既ching，唔中神獸都只係夾硬擺入隊，何苦

我呢隊都可以有4 wins, 希望最後可以11 wins

我暫時前鋒係普金包皮 if rashford 同86阿奴杜域
用查斯古特定祭

weekly任變左dr係咪個個都真打冇人刷

86 if 賓爺打RAM
食咩chem好？

巴打有係手就試幾埸再決定

入場前睇唔到隊名無得刷啦

老實真打仲好玩

唔好打cam

St 食Hunter

真係要打cam 食mastereo boost passing

唔駛贏好d
當你有一半勝率 (我覺得已經好樂觀)
都要打40場

如果淨入波10場可接受
要贏埋起碼cut一半啦

試咗幾場洛賓
其實都幾難用
無愛真係諗清楚

真打下下要用廿分鐘搞
輸左咁就冇左廿分鐘
點睇都係刷online single好

嘩屌d肥料價高到

贏+入波太麻煩
主要係啲對手有一半都唔係刷
拎隊爆機隊出黎同你打

有無復古健康射？

比人捉哂路
我啲sm又唔勁

2*wf真係我老母都識捉

伏已中

我都諗緊做唔做好
好可能要一野燒曬啲卡

真陰功

無sm 玩2腳 就下隻左腳 都會廢晒武功

個design係幾有心思

St有90包皮了
但係4231 RAM有啲似翼 洗唔洗都食hunte boost下個pace?

Agger

有無意甲中場可以拎去打右閘？
隻sms好似幾勁 但搵佢打右閘又好似有d on9

本身一張icon都無 但燒曬啲卡真係傷

意思得左腳嗎

現實中就係明知佢cut in都阻佢唔住

Rm Cancelo

see you again

不過我無乜sm 就算用年包都係搏下腳
入到洛賓的軌跡就自high下幾過引

生日Meunier 8chem夠唔夠做？
本身夾好chem嘅陣未買齊哂

洛一招
右路cut in 射遠柱
同傳說中大哨兩下插花推左一樣
明知你咁做都阻唔到

我地利PES代言都有咁多Special咭
收貨啦

諗緊張硬trade son 入唔入隊，入隊就放mbappe出來up其他位。諗緊入c朗上轉下(mbappe, kante, neymar tradable)

係
Btw唔知仲有無其他
淨係諗到另一個R

呢隻係咪都係等祭旗？手上用緊普金阿古獸 replace好似無咩好處

做咗個icon祭旗sbc
24 24 24
除咗張爛鬼if之外 電視機都冇 最高92
抽pack機率低到咁 個ser又廢
EA真係唔好怪人棄game

屌
碌ig見到個friend中95pele

但因為我遲玩 好多都miss左
Futmas firmino Gomez 王子

diu 你仲古烈治trade 都仲葡萄呢d

diu 你咩

洛賓5chem夠唔夠做
有愛 但入唔到隊
打後備又太浪費

除咗swap隻la子之外 隻隻都有做

meunier夾普巴定簡迪好d?

求friendly

咁多位巴打
尋晚出去左飲野
今朝起身見到mid icon sbc
神智唔清醒諗唔清
想問造價點解咁平？

係咪因為futbin 拎既每個squad最平既價
然後前前後後count左6隻weekly object所以先十幾萬？

呢隻係咪廢

與其話洛賓係車
不如睇開d話係拜始終係拜拎最大成就

我惗d包完全唔吸引 d人又吸收左上次baby sbc個教訓
所以托唔起個價？ 利申9up

Yes
D solution好多都用untrade

頭先dr輸俾一隊全部人都冇氣ge隊(見到得返一點
射極都唔入
完場立即熄機冷靜下

真車 只有3個 杜奧巴 林伯 泰利

你禁入solution睇
全部都用哂weekly objectives 果幾隻high rate人
然後+啲炒唔起既83 所以show到咁平

但你問佢自己都唔會對轟有咩感情

勉強話佢係轟都一廂情願

有d人擺沙拿 迪布尼
成名前 出場都好少

佢捉你左路cut in 你咪明爆佢底，爆多兩球佢就驚尻你會放你左路多d

會長都算既

鬼佬唔會吸取教訓
班steamer 一路做一路中好野
十幾萬一隻mid icon我都all in

Dllm Weekend League贏緊二比零 入完十二碼就彈左出去 之後再入就咁 食屎啦EA

唔駛，佢唔係爆底人，佢啱係禁區畸角喪扭，多d dribbling 好d
同埋passing shoot power 本身唔夠高

有無中場中既選擇

都真ge
D球員都幾難對呢對油王球隊有感情
連個隊長都屌人老婆

Middle迪西里取唔取代到baby blanc

屌，D AI BLOCK SHOT真係好ON9，first time shot 都比佢球球飛劑擋晒，ON9都震

Futbin 個solution 唔知會伏左幾多人

92邊個？

已經好勁

Kante好d
但兩個都好

請用家Sam gor 講下

in pack得icon同尼馬

自降3個grade去刷，易好多

其他人講一萬句都比唔上sam仔講一句

otw cancelo換生日walker打rb 算唔算upgrade
定係down左grade 兩隻都係full chem

算用得下
當用佢link 包皮Ben yeah

Bosinwa

CECH?

Futmas 馬度迪 應該打到閘

唔該巴打

軌都唔想
無隊長杜神，撚伯game入面又人如其名

最快係reus hybrid意甲
我用緊89 reus拍生日perisic打雙箭頭
已經德國7意甲5

mid icon中owen即刻拎黎做blanc

估中左weekly obj要rival

返屋企開波打WL

新手WL一問
d對手係咪會越走越勁？

砌好個mid icon sbc 暫時未有勇氣交

諗到會中baresi deco 個堆就唔想做

唔好交了

好好喇...

我課咗起碼5千（black friday同toty好撚慘烈）
拎pack Sbc差唔多做哂
一隻icon都未見過 最好係11月頭 free pack中嗰隻普金美羊 賣到廿幾萬 ea屌你老母!!!!!

搞咁多次online single搞到大家都唔係想打而係刷 件事都冇意義啦

82 打錯 sor

痴撚線
大哨定恩沙基 都係一線之差

嬲得濟

Ea 人工高唔高？

佢話電視機都冇 應該82打錯92ja下話

卡華奴 伊雲奴域都算吖

仆街有個fd send條片黎
又係中大哨

蘇拿

Joe Cole

好記得佢左利第一場一出場無耐就紅牌

仲有保羅費拉拿

用迪比亞路打cam 75分鐘冇氣
有冇其他icon推介？budget 1m

陳翻譯

最長效力米帝唔講 其他都唔入流啦

仲有十二碼之鬼比列提

將梅利亞同毛盟BLANC啪左忍者之後 WL 10連勝

除非你toty 果d 99 氣, 唔係 Cam 呢個位好難搞, 就算唔回防都唔掂, 要手動令佢唔追波先有多少少氣, 我多數頭 70 分鐘搏盡佢, 之後換人

屌隻RTTF花曼打DR無一場係clean sheet

Meunier $225k忍唔住入左手，未諗到點入隊
希望out pack 會升

META

呢隻moore廢到一個點 打draft用親都無好野 唔撞得唔跑得出腳又唔得又頂唔到波

再拎去icon sbc iconic 換100k pack算啦

聽日應該會見180k 要入好聽晚入

Joe cole當年都勁呀 英兵 勁欣賞
A cole 艾辛 又係走唔甩
迪布尼 沙拿就真係咪鬼計啦
利申 非軌

起炒卡兄弟見到紐亞張st birthaday 堅定流

我用佢打4231攻中+maestro，70分鐘換走佢

圖？

唯有再溝

fake

對到爆機隊 90分鐘追和之後輸pen

係咪都算係咁

Reddit fake photo

只有用到同用唔到嘅分別
入到隊就算係咁

尼少唔知係咪得罪EA, game入面好廢

想問點解仲會跌既 想入lb salah同st vvd

120萬左右budget買ICON ST
係咪魯爾最好？

Weekly obj係德國定德甲

prime嗰隻agi得38
阿伯咩

係 嬲到發雞盲

德國 所以有人話用emre can一次過刷兩隻 隻younes個價都升咗

Rival home win理論上都可以work嘅
Squad name較返home win咁
不過要控走龍俾人入兩粒
啱啱同某位巴打刷咗場
大家可以試下

你唔洗冒險都中好野

EA翻譯班人死撚咗佢啦

今次係咪一定要贏
準備為左隻rb 降班

其實享利3百幾萬抵唔抵做
好似玩咁耐無咩人用享利

又德國，上兩星期刷三場都打左我十幾場

300萬不如買

300幾萬 不如玩toty
好似4月尾開始有tots 到時做就平好多

仲要等 你到時都唔玩啦

依家futbin sbc d 價
個個都塞3隻週任落去
icon任都比佢壓到十幾萬

屌你老母閪Giggs

futbin set錯野
不嬲有硬吹唔計

119k

duff呢

Apps更新左sbc落唔到兩張同一個人落去

早買早享受 遲買平幾舊姐

有無建議🙏

Marcelo打防中真係幾好用

諗咗陣
可以整個暗號
比如話，揀衫嗰陣左右轉夠5次，然後著主場開波

真打算啦日日都刷 刷仲攰過打 遇著d西人 心更累

Pish

問得即係仲未識睇stat

建議研究下咩stat啱打咩位

做咩好似好多人都話唔做mid icon?
睇FUTBIN見個價都係100K左右
100K換隻ICON唔係點都賺咩?

就係見佢射傳都差啲
諗住打stay back攞嚟拍bday meunier

隻88 rttf aurier 係咪勁過84 walker?

兩集都用過 廢架 可以唔用就唔用啦

其實好似統一著一件衫好啲

勁過 英超rb 黎講 我覺得最top

頭鎚極少輸 唔頓 有身位 workrate 靚

Joe Cole 最出名係孭住個波除衫

唔該
因為追po 見到之前86rttf嘅時候 啲人話walker好啲

真心定假膠...?

無傳無射，進攻駁腳都失，禁區頂空晒射飛機，攻打少個
接受到就可以享受到佢大隻同頂晒d波

86 可能會係

88 一定唔會

問會員sadsadxxxx

今時今日仲有人買魯爾呢件地底泥

其實係咪咁多人無刷齊weekly objective / sbc ?
唔計個6隻，仲有falcao cech schemical 做肥料
所以10萬一定得

冇機會成本?

隻savic換位打防中好似諗得過

on99

有邊件衫係人都有
可以用來做home win代表

肥料唔洗錢／唔可以做其他有用d既sbc？

咪係，untrade本身都係asset, 唔會0 cost， futbin條數屈出來，同有無做weekly 無關

你咁講我清晒個倉既untrade 一蚊都唔洗補，但係你用價值400k既硬吹去賭果三四隻有用既mid icon,定係要黎做半隻moment Blanc 先

89 65k 一隻，兩隻都130k

3個80

1.你遇到10隻賤種唔home win之後走場嘅時間，都少過你正正常常打一局
2.rival咁易和波，分分鐘兩敗俱傷，損人不利己，中咗EA計
3.明明係有方法刷（大家統一用同一件波衫嚟辨認），但係冇巴打應我

記得之前試過有一次刷大家用同一件波衫，好快就刷完

個市原來升咗咁多
放緊啲84 85先

Mobile app係咪死咗？

所以咪問巴打們有咩好波衫嘅提議
但係慘無人理

星期一再問
大家奴緊wl

Home win 照用lihkg？
波衫統一用同一件？

係wor 點解惗唔到既
咁邊個division等？
低division 過你既又唔到黎 高過你既落到黎都屠住打架啦 搵鬼同你刷咩

揀一件冷門d
買得到嘅
肯揀一樣波衫入場都應該夠做記認

禁區外First time 太癲
連輸兩球呢d波
有曬人守住條線照入

隻obj SMS打RB/中場好似幾好J

相信唔太多人d1 d2咁掛
我諗d4 d5多人啲

會唔會啲event硬吹衫，又冇人用嗰啲更accessible
好似futmas嗰啲

個個有is okay

點解我就成日射落人到或者比D 後衛BLOCK SHOT

因為你無robben

屌你老母ea個翻譯
係d1咁辛苦連續兩場用kramaric入波兼贏埋
原來淨係計德國人

支持 d幾？

有冇人刷中超任？

我d4
其實冇所謂，反正刷刷下就會變升降機
有緣總會見到巴打

一打wl就知自己真係好撚廢 屌

仆街，岩岩比條撚樣入三球30碼以外，抄三球都比佢追返，最後頂唔撚順走場

weekly obj 要入波加贏10場

心態決定境界

Composure 同基本功最重要

skill
陣
打既時間
精唔精神
運

缺一不可

有無mid icon sbc警世圖呀
好想做啊同緊自己講柒icon可以做blanc

Prefer真打
順便D1 R1 拎ultimate pack

有冇人可以講下first time finesse有咩秘袂

好彩早一日做咗blanc 唔洗1516做唔做mid icon

而家係唔洗finess都入

中左deco 可以做blanc了

而家對面一first time起腳block唔到
我就預失波

換隻icon返黎
做埋隻blanc算
等tots算
新出sbc咁撚貴 沒錢做

其實之前都係咁
mk叔波衫

想問下應該up右翼上普金88包皮先定左閘先 有30萬budget

做咁多硬吹sbc

想問下依隻勁唔勁

輸綠燈都順氣d 冇燈廿幾三十碼射穿人牆真係嬲嬲地

包皮

91好勁 88唔知

Robben 900k
但2*腳 仲要untrade 媽呀做唔做好
有無人做左有食評？

草下錢先啦 if sif包勁好多 反正你suso untrade

有愛就做 冇愛嘅話stat幾勁都好 你用落都會屌佢得2星腳

各位巴打又係我
啱啱做左MID icon SBC
小弟整左個Channel紀錄左開GAME以嚟開PACK中過啲乜
歡迎訂閱支持下
下面條片係口啱啱個MID icon SBC

應該都好過toty bale 個sbc

算係咁

唔識用

紅牌十二碼走場
各位巴打遇到幫我教訓下佢
想問有無得report佢

好 果斷pass

數據唔差 但模組極廢既代表

警世圖
咪撚砌！

用左啲untrade黎砌
用黎砌prime icon好過

report啲咩

不嬲做黎搏一搏
搏唔中就做blanc
其實冇得輸

經過一晚時間冷靜 決定放哂D卡
之前低位入定哂D巴塞同巴黎D高分低能
而加放 一張執返兩萬

警世圖幫唔到自己
中左Crespo滿意了

刷完七場支超，多謝咁多位巴打
而家改名幫大家，剛才作客走我場既就免了

Report佢投降計輸一場，無體育精神

紅卡咁多個星期都未入過隊 完全冇遐想會搏得中

我未射佢走
計我無打過
見之前有巴打都遇過
問下要硬食定有無得report姐

你諗下
點解EA一直出垃圾紅卡比你

係因為想做拎曬黎做sbc之後出隻油雞比你
中左舒利亞唔好搵我

支持手足香港製造

middle van der sar用得過架 見打比賽都有人用

為左愛 死用torres mata 搞到而家唔識入波 冇左入球formula

嘩屌巴打你到賭癮好大

17勝收工 分享下近兩星期紀錄
上星期： 8／10，13／20，最後17／30
今星期：7／10，12／20，最後17／30

結論係頭10場最好打

平d
Bale要1.2m

又係vvd拎紅牌

多謝晒巴打

最慘係中d唔湯唔水

Petit makelele desealy

Baby best 同 mid figo 打rw 點揀

Best

呢3隻都ok呀 好過中龍門

Ok 但係唔勁
唔知祭唔祭好

咁即係佢個PRIME SBC唔值做?

bale 嗰鑊真係大伏

bale出完TOTY個隻
點知生日個隻仲勁

但係唔係好識用 ching你擺佢係左邊定右邊？

咁樣是咪掹線

我有隻prime 我覺得一般 諗緊換唔換隻prime seedorf玩下

你本身領先緊對方走場先會計贏
和緊梗係唔會計你贏，畀你再打多過

個機制係咁

賣if Messi 上otw 朗，Ben yeah 代Messi
是否upgrade?

有無紫/otw 朗用家Ching 分享下？

見佢otw 貴紫50k，仲有格97 98 可以上

做咗洛賓
講真好難用 死右腳
傳波都要就位
敏捷平衡高 但佢有180cm
所以無包皮美施果啲咁好扭
但佢力量高 要拉跌佢都唔易 護波幾好
如果sm勁扭到軌跡起腳就好勁
如果唔得就連斬波都窄

場均有一球12碼射
有冇巴打都係咁

但次次都俾人救到

想問下savic個objective係咪全隊得一個意甲人只要佢入左波我又贏 就做得到?

想問吓fung69係咪巴打嚟架？

我放RAM 當然LAM佢都打得 有d似夏神 不過再痴腳d好扭d
上個post有ching教Lam cut in first time
Sam gor就試過搭包皮雙箭頭

同志辛苦了..

果時無做

少少建議
踢左邊cam 係禁區頂偏左果啲位
用多啲first time fake shot Heel to heel iniesta move
然後low driven 綠燈遠近柱

我諗住試下擺佢打左st

ffs Bentancur? stat ok不過wrok rate麻麻地

打親呢條友都輸

啱啱喺街聽到有人講緊Q一招

TOTY 果隻最撚伏係咁貴做完，完全交唔到貨，多左個hit the post trait，成日禁區入面左腳綠燈中柱，都唔撚知係咪shoot power 太高bug撚左

Bentancur好用？

係有啲威脅嘅但係暫時未入過波

牙朗都係一兩腳波，用普金咪算

same，但唔係頭鎚頂到，反而係接應條友起倒掛，如果㩒埋綠燈應該會好啲

做唔做好呢 做完有ultimate pack攞
但係堆89-91升到傻

我都係用腳射 咁遠仲要第一時間好難㩒綠燈

futbin show返mid icon sbc做40萬
佢係咪移除哂所有用weeklyobject 既squad?

其實呢招係咩黎？ 罰球鳩斬比高佬？

斜斜地描住人多個個位置 , 力度自己要練
斬完之後C朗伊巴個D可以好輕易頭鎚/射波

其實啲 lighk 想點

yes

其實wf有時真係摸不着頭腦 以前用迪布尼禁區左腳綠燈都可以唔中龍 但我隻天使禁區右腳冇燈low driven同傳中都禁得入 救我一命

我斬親都比唔到自己友

差唔多
成條右路比較會好d
就咁比較隻右閘唔大意義

10chem 普金 walker
10 chem Carnival Yedlin
8 chem Pavard
點揀？

想用頭鎚既話瞄住人群中後面兩三個身位
2-3格力
勁易笠死

Birthday Pavard

忍撚咗你啦

HONG005008

你老母臭閪

tots pl rb

下次試下先

冇品

冇錢呀

TOTGS Eriksen定89 pogba好
eriksen係唔係好頓？

唔關wf事 關EA事

WF 咪就係5星左右腳一樣 4星80% 3星60% 有幾難明

3星腳都成日都入唔少啦

EA玩哂

更多巴
有冇聽Eric教炒卡 你點睇

4222 兩隻cam 點set 先唔會企得太前

無呀 有咩心得交流下

隻生日馬細佬頭伊巴真係好好用
前者7chem打Rw傳射都有
後者下半場60分鐘到入場屈到傻 救左我好多次

我就唔識嘅
佢都係話低買高賣 event 前入貨 event 後岀貨 炒時間 同埋好似話一開game 就貨金qs換coins 早過人地入貴卡等升

Walker

有冇人同我一樣 入唔到ut mode 但係手機app又登入到？
係唔係要重裝隻game?

更多巴遲下會唔會上9吹到share下

Rivals點刷 有咩暗號各位

sam gor , bday Marcelo 係咪好正? 想入手

冇得刷
靠自己打

可唔可以教下我點守角球..

89mbappe 換moment figo算唔算upgrade

上面我有叫人一齊刷
用同一件衫
冇人理

但要make sure大家division差唔多

夠多人刷就咩d都得啦

Sbc做80+ 好定做82-87果個？
有冇分別

條友home win 但走咗兩次

都水尾啦 FIFA20再share啦

add埋落個list到啦咁樣無人會check

金3達成，收工

figo好垃圾 不了

隔左兩個月邊有得咁比

最好share 一些唔駛捱更抵夜的方法，唔係個個可以晚晚去到兩三點都捕住個市

咁都係等moment best

呢招更多獨門炒卡技倆你唔俾用

最勁都係牙朗 擋唔住 bock到救到都壓住d人攞個sec chance
Feel到連敗嘅節奏黎緊

11場贏8之後連續4場輸一球
抖抖先

琴日打入咗四五球Q一招
之前用dr試，斬波個格數要好準
唔係嘅話就會倒掛或者比對面頂走

想問 自由球係點斬，次次想斬去禁區頂/禁區入面比高佬，都過唔到靠前既防守球員

sbc?

dr都要刷嗰啲係咪on9
一陣人地唔比你home win又貼人地psn上黎

middle SCHOLES 有冇食評

四不像 草錢做icon sbc仲好

又卡19WIN 屌

Mid icon 抵做？

屌 最後兩分鐘輸兩球燒味 卡撚晒位都照入 屌你老母

1.你前言同後語關乜嘢事？online single 對面唔home win貼上嚟咪一樣係咁
2.開game嗰排都有啲rival嘅obj，咪又係咁刷
3.真係落手做真係好哂時間，特別係唔係用開德撚／意假嘅巴打

開完先知

做完再問啦

全un吹做金章安會唔會好嘥 做完都係sub頂告魯夫 定係留嚟做其他野好

講真rival win好難多人同你刷

因為你哋個個都咁諗所以唔刷啫
因果關係嚟

打機就係哂時間架啦 有啲巴打刷online match刷足幾個鐘都係away
咁點解唔打真軍

真
一黎唔同division好難撞到
二黎睇唔到隊名靠睇波衫慢撚到仆街
三黎有幾多人肯走場跌division?

細佬 vvd 同沙拿搵其他代替品?咁睇好嘥

rival 都有得刷？
睇波衫做暗號？

認真有得刷緊係好 不過真係冇幾多人肯跌分 呢到都有唔少巴打講緊連續廿幾三十場作客 2500d1都可以跌到D10

Untrade唔用=零價值

真係走精面走到走火入魔

係之前有一大堆 見唔同波衫就走場

就係呢3隻 但係唔用又唔夠錢買人 入左bday salah 同meunier好窮 金章又lastday

感覺上高rate用落其他sbc好似抵啲

學啲鬼佬咁打真軍仲好啦 上星期成個post都係貼人地psn
搞到咁為咩呢

真
老馮咁

為左d 祭品

除左GK，全隊都硬吹已經冇錢做新sbc

諗緊 買bday 沙拿 入場同87馬度迪換位打CM 拍90普巴同FB迪羅斯 有無得諗

好過冇

個情況就好似prime icon之後再出moment一樣咁on9

兩星腳打中間?

咁搞法一張都有排解
攞隊普通意甲又要打土豪
又要俾人check 波衫

其實第二朝買一樣 不過我夜訓即

3星腳 應該玩到下掛 食sentinel phy 同Def 都去到9字頭 諗住迪羅斯逗住 佢同普巴走上走落

我之前玩dr 咪又係咁打

話說尋日仲研究緊話用442，試咗一場WL結果都係還原基本步用返4231，朗打Rcam效果比想像中好

有80十萬做洛賓好
定mid icon sbc

可以後上頭槌

厲儲錢換94屁馬先定賣90包皮換bday 包皮？

梗係mid icon sbc
可以抽到91細哨

想要moore 定洛賓

Mid icon

對洛賓有無愛先

比番隻89 細哨就心滿意足

主要係淨係對隻閘，唔駛下下面對一對中堅比人守死，佢接應second ball可以成日唔知喺邊度楔出嚟

做兩次mid icon

中大細哨 無殘念

頂撚死你巴打一定係細哨

係咪今晚12點更新？

3.5m budget
1. 普金朗加92普巴
2. Otw朗加89硬吹普巴
你地點揀

雖然佢個隻唔係正宗toty 睇唔明個名
之後生日卡又加一點
94屁馬之後出隻96一樣
無端端張卡廢左 又要跌價

如果要普巴有進攻 92真係好正

我普巴會搭藍kante打雙防中
但唔較stay back 咁係咪上92

黑朗同91普巴都好似差不多3.5

普巴我用過sif,同普金比已經係勁好多

朗就未用過otw果張, 唔知分別, 答你唔到

我其實凝住94同95無分別
就係想知96會唔會有分別

咁如果比你揀上面我講果兩個組合
你直覺會1定2

尼馬起碼有得trade，bale嗰張雖然純粹係celebrate his goal而唔係toty，但成件事都真係on9

換住一隻先囉, 朗就咁普金都勁到痴線, 普巴個upgrade一定明顯d

2，sam gor都係用untrade nif pogba姐

油王時代先開始睇車仔
總算完成我轟陣
不過仲有幾個位要執 勉強用住先喇

1

我冇錢姐佢橙卡普巴喎，一定勁好多

sam哥揀左1

Sam仔都話1
就1

我都有89untrade既

86撚伯點用

唔駛hl, 我就咁用佢張sif都feel到好分別

Btw用慣1高1矮既防中
今次試下用藍細路藍kante打好似會輸中場掛

主要係我覺得兩個cdm位最top最後都係古烈治搭簡迪或者韋拉，而朗去到otw基本上已經係top icon

林伯3個版本都玩過 反而最順手係呢隻
Prime頓到唔識形容

依隻係咪ok 都傾家蕩產

望下個價錢就會比到ans你

冇咩用
建議你攞去祭

屌
WL贏緊兩粒又斷線
有冇巴打都斷
係咪server問題

人地得7k coins
你想叫人祭完換個100k中好野？

曲到咁都睇唔明

賣bday細路換8chem bday promes，咁我就可以即刻買到94屁馬
是否不智定係都係乖乖地等下個禮拜好d

點會唔明呀
我都係曲下姐 啲人話越小coin抽pack越易中好野

bday 跌到pk 先黎換 不過promes 勉強可以一戰既

純即時戰力就downgrade

隻細路唔洗蝕tax？

都係算

隻細路仲要WL 都未有機會打過

隻細路跌咗10萬啦，我59萬買

唔好用佢扭波就得我都用緊prime

細路手感好好，都係唔換，等下個禮拜算

outpack 上番530k-550k 先諗如果等得

蝕就唔好放啦 本身細路都好勁啦
Promes明顯downgrade呀sam哥

等下個禮拜派彩就唔洗賣細路，如無意外可以直接買到

除左rm cancelo同埋rm華西
有咩中場可以打到閘

生忌 alaba 細路

企開d啦屌你老母

英超陣想upgrade右翼位 有80萬budget 包皮係咪最好選擇

等

波圖ff中堅打唔打到左閘451連屁馬+雷c
本身用緊86 sandro

Rw Son啦 仲有一半比你買人

打完今個wl覺得toty馬細仲好用過toty簡迪，防守差唔多，中場搶點頭鎚馬細頂得下，同埋大家都係綠燈禁區頂遠射，馬細佬反而入多好多，明明射門數值上簡迪勁好多

呢隻都諗過

正評吸運

想上轉下 入場4231窄
有1.4m
心水諗緊savic+meunier雙cdm
有冇巴打出到招

發覺你係燈嚟，上次有印象係ben爺。。。

唔撚同意呀！！！！！！屌你！！！！

琴晚一蚊都冇抽曬啲pack乜都唔中

HL 普巴 UPGRADE左整體防守能力
綜合能力都強左好多
有得揀一定要試HL POGBA
94朗 96朗都有分別
但我覺得94都夠做 中場反而多多都唔夠做

細古睇佢個marking打中堅都幾驚

換做lb的

然後拉rijkaard落中堅搭blanc

一路都咁覺得 toty kante 用左一週都sell 左

壕先afford 黎打cdm (拍隻高佬係勁既)

要打 cm or 進攻再俾力d 同細路比即時比下去

細路防守都有toty kante 八成

列卡特係咪入場打中堅

是呀

暫時諗到係咁樣
仲有冇好D嘅思路

剛剛 50萬入左RM MARCELO
希望撚得掂 本身想買BB BEST

toty簡迪唔知點解射門綠燈仲衰過冇燈

我剛剛普金換了otw 打左25場WL 感覺靈活少少 我用了engine 加傳同扭。我覺得不一定要上otw。

轉乜鬼 轉完仲廢左

Best好好用

如果咁呢
福可以換mbappe
pogba+matthaus變做savic+nainggolan
左右閘mendy+vrsajiko變做tie仔+lukaku
好難揀！！！

玩普金朗係咪唔食Hunter 要改食engine

我普金Hunter otw engine

唔洗揀 唔好換

之前講過Bday卡 預左跌10幾萬 包括連登吹奏既meunier
叫巴打唔好咁快入住 除非急住要黎打wl
細路唔放聽日45萬都有交易

好啦
唔多事搞佢了
本想仲想試下隻savic

sub in好過啦，大執得嚟仲要downgrade

其實大家覺得
sif mahrez 換 紫福
86丹比利 換 生日安
算唔算upgrade

用邊隻好 pogba cam好似差啲 定索性轉陣

成日聽啲巴打話wl 14 win 好易，近6week打過3次，11/27,11/28, 8/21, (長短週工作，隔星期先打一次）

我有17萬係手，賣咁其他咭應有25~30萬，想問我想上14win, 有冇建議？

定係我自己再練多啲防守加遠射加 sm 再去挑戰？ 謝謝

巴打隊波好多位可以upgrade喎

保方一定要換

入場咩陣？

換一換條防線再加練技術 (防守同進攻範數)，sm可以唔練但要練綠燈，綠燈㩒熟咗再練sm

換左龍先
89ccc尼
左閘轉 sandro
中堅轉benatia +manolas/koulibaly

建議你4231雙防中
防守穩d
Mertens落攻中

睇post 大家都吊鳩布鏠，但冇乜好龍好用，cc 尼用過load 版，其實差不多，咁我都明要再執，謝巴打

練傳波，唔好俾自己咁易失球權
練skillmove: 2星dragback, 3星heel to heel/ballroll, 4星la croqueta/正反向直角假身/scoopturn, 5星moving scoopturn/el tornado
練射波：first time finesse/low driven/近柱綠燈/罰波/角球球槌

另外個陣大半可以換晒佢
換返D大路嘅功課人
不外乎又高又大隻又快又靈活咁樣
其他巴打補充啦

唔會喎，後上d冷箭好好j

好，再試吓轉陣先，打 dr 試吓用4231 先睇吓效果，但我用一個st 真係唔識入波（打sb 對電腦時）anyway, 點都再會試吓，謝巴打

唔緊要啦隻馬細我都諗住自用

可以試下買隻普金mbappe再圍住佢組陣
不過記得入場一定要custom tactics set好換佢打st

有無人知？
係咪陣間轉夏令？

幾位巴打都話換防線先，好喇，買過對 cb 先，謝巴打

sam哥認真打個top 100就賺返返嚟啦

能夠做到穩定27win再講啦

你咁唔meta都27w
meta埋仲得了

唔係啦，其實我個陣已經勁過好多人
係冇古列治咁解姐

大家覺得toty 馬些路防中好d加馬圖斯左閘定係toty kante防中好d

隻波叔換做meunier仲好

因為隻波叔係之前baby icon抽到 所以諗住多d budget再整多隻波叔

波叔唔掂架老實講，換隻meunier仲好
依家又平，放心唔會有伏

馬圖斯打左閘好嘥料，如果賣得就賣咗佢，是但執件都得，留返啲錢upgrade下

睇嚟真係人夾人

試下先 唔該sam哥

打sb見到件波衫想問點有